[笑話]複製羊再複製多次係咩?

係 士啤多莉

多謝大家

大家笑到留唔到言

係囉

執緊腸

唔錯

5個回覆都上熱門？

你不如寫雲加兩隻字可能有人會笑

收到風樓豬同連囝打緊邊爐

唔講咁多

。。。

連囝都覺得好笑

睇到多謝大家笑咗

😂

係咪得我一個睇唔明

世界第一隻成功複製既哺乳動物係 錦羊多莉
樓主以錦羊多莉, 士多啤梨, Spare為靈感 創作笑話一則

小學雞屌你老母

睇唔明嗰啲正小學雞，做功課啦

師兄好波

屌你老味點解我會笑左

唔好笑但有創意
正評鼓勵

有睇咗做土多啤梨